連登聖誕版emoji真係好撚得意

如果有公仔係咁個樣就正啦

岩

整唔到個隱藏版出黎

呢d emoji其實有冇版權
可唔可以整一堆拎去賣

自己縫？

咪玩 緊係拎返上大陸縫啦

整左好多次都失敗

星樹撞

我淨係想要自娛

我終於整到啦

好得意

有冇人識答

咩係隱藏版

我o既心聲

啲燈仔個樣好驚訝好得意

點整

不過有d淨係戴帽單調左d

[/quote]

好正

好可愛

呢個最得意

最鍾意呢隻

I

只有節目限定

#:

唔識整

屍打

每逢佳節上連登

最鐘意呢個 好得意

幾正

終訴整到

真係好得意

呢個正

# #xm

屌打高登

#xm

試多次
[

merry Christmas

屌你老母

唔得嘅？

正呀